{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035429",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "폴바셋 구로 G타워점"
    },
    "text": "ポールバセット九老Gタワー店はネイバー注文サービスを提供しています。 営業時間は平日は07:30から21:00までで、週末は10:00から17:00までです。 メニューはアメリカーノが4,300ウォン、ドリップコーヒーのデカフェブラジルが5,300ウォン、エスプレッソが4,000ウォン、エスプレッソマキアートが4,000ウォン、リストレットが4,000ウォン、ルンゴが4,700ウォン、ドリップコーヒーシングルオリジンが4,000ウォン、コールドブリューが4,700ウォン、コールドブリューラテは5300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ポールバセット九老Gタワー店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は07:30から21:00まで営業しており、週末は10:00から17:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ポールバセット九老Gタワー店のメニューにはどんな種類のコーヒーがありますか？",
            "answer": "アメリカーノ、ドリップコーヒーのデカフェブラジル、エスプレッソ、エスプレッソマキアート、リストレット、ルンゴ、ドリップコーヒーシングルオリジン、コールドブリュー、コールドブリューラテのメニューがございます。"
        },
        {
            "question": "ポールバセット九老Gタワー店のアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポールバセット九老Gタワー店のドリップコーヒーのデカフェブラジルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ドリップコーヒーのデカフェブラジルは5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポールバセット九老Gタワー店のエスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポールバセット九老Gタワー店のエスプレッソマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソマキアートは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポールバセット九老Gタワー店のリストレットの値段はいくらですか？",
            "answer": "リストレットは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポールバセット九老Gタワー店のルンゴの値段はいくらですか？",
            "answer": "ルンゴは4,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポールバセット九老Gタワー店のドリップコーヒーシングルオリジンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ドリップコーヒーシングルオリジンは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポールバセット九老Gタワー店のコールドブリューの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューは4,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポールバセット九老Gタワー店のコールドブリューラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューラテは5,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 535
    }
}